有無fg仲未習慣返工

18年grad
返工行屍走肉
個腦唔識轉咁
阿頭講乜我就做乜
講野都係開左口先諗講咩

第一年返full time ，好辛苦

返左幾多個月呀

返工返左4個月
唔知醒不特只仲要已經腸胃炎左三次

兩個月

18fg仲廢青緊

未過probration我會照返工

返咩field 呀

唔驚啲hr 問你空白期?

返左就黎一年，唔慣

Probation 未過都有兩日SL /month

X2 hea住返

有paid leave嗎？

有paid！

Office

我初初返工個時覺得最難係講野
個種office tone 真係要練

好認同 日日返工都似啞左咁

同班人好難溝通
個個who fucking care咁嘅樣同tone

想問下Office tone 姐係點？
一副冷談 漠不關心咁
定係要扮到好成熟 好自信咁？

就快grad

記得個時俾啲大粒玩咁串真係會啞咗
唔通屌佢老母咩

扮成熟一定要啦
但都要扮下開朗搞笑
但又唔可以過火

無人中意返工OK?
你問幾多歲都一樣

Fake it till you make it

仲廢青緊

2018 八大grad 做咗七個月sales表示宜家感覺良好 頭幾個月就有啲辛苦

究竟d人點捱番六日既工

返咗六年仲未習慣返工

仲未搵到工，
你不如問我爽唔爽？

利申: 係外國名校設計大學畢業

Office tone 好難學
少說話少做事

19未grad

返五日都覺得無放過假咁
返六日果啲真係唔敢諗

起碼響職場生存到

香港design 行業

有咩轉淚點

返左1x年都好辛苦
邊有人愛返工

跑到數有commission 分
頭幾個月都做得幾唔開心 會有擔心 但最緊要係堅持 相信自己 頂硬上

返左半年都唔會慣
返6日 仲要人工唔高
好難儲錢 好想打多份pt

好L認同
但我成日都緊張 又無咩私人野講
話題終結者咁

我都係
仲要成日比人串

番左就快八個月
上司準備last day
要跟過第個上司
話就週都係做個d野 但又要重新適應過另一個人既style
八個月比上司屌左幾多鑊屌得幾甘先慢慢上手
而家又重新黎過
已經想轉工

巴打比人串咩
我成日都唔夠主動 唔夠膽問人野
我都知衰 但毒撚性格好難改

同你一模一樣
你公司有無做AAI嫁

新上司難頂？

上年六月番到宜家，完全唔慣啊

巴打好勁返左幾耐工

睇到了

我都覺，家境貧寒，一出糧就比咗一半屋企，好慳儉，日日帶飯，但計埋支出都洗咗8，9千蚊，仲話想儲錢去讀master.. molamola

上司呀姐又西口西面，借d依欺負我地，仲搵我d牙取笑，生得唔齊我想咩…問題係整牙都要錢...屋企負擔唔起 但我都邊眼濕濕邊做，同事又唔啱傾，office靜過圖書館

人大咗，發現原來出面d人係咁醜惡

我個度d人就算打招呼都唔睬，各有各做

有 返左近半年
要開始熟習既時候
公司又會俾新野你去學
又要重新學野同適應新環境

講野唔好過火好難學
有時唔記得左自己返緊工

其實啲上司點解要串下屬
痴撚線
快啲轉工 叫高啲價

岩 一陣講錯野 啲人小鳩氣

返一世都唔會習慣

咁又好悶

咁咪幾好，辦公室政治都唔使玩

番左半年 之前都比人串下
不嬲唔理 由佢地串
而家開始熟 不過開始覺得無聊

唔知咩係AAI 咁應該無啦

安靜先最恐怖，個個都唔願講出不滿，篤背脊先犀利

講嘢都係咁啦
保持小小距離
得閒派吓膠刷吓鞋
認真時就扮吓成熟
有嘢做就射啲比人

最唔慣係生活冇曬空間
收工都冇幾多時間淨
星期六日又要補吓眠
利申啱啱收工

比啊頭暗示過要我ot
但份辭職信由入職果日準備到而家
所以無聽佢講ot

18grad 個人鈍左好多

18grad 仲未搵到長工

+1
咁趕返工做乜9

但係最近好悶 平時都係係屋企

真係 個腦唔識轉點解會咁

太早起身 個魂拍都未齊

搵啲興趣玩下

返完sandwich 乜都慣哂架啦

空白期應該點講？